（突發）屯門警犬壓示威者係地下！

[6/7光復屯門]
有示威者被警察強行扯去口罩並壓制在地拍攝面容，後檢查全身物品以及身份證後獲釋。

白色恐怖

各位屯門巴打小心

連輔警都咁撚樣

咩事戴口罩都唔得?

我冇野講

一定要跟大隊 唔好入巷仔

好彩有影到

而家班狗已經痴曬線

救人啦 仲影

黑警助攻 多謝

邊個先係暴徒屌你老母

而家係屯門既巴打小心

加陣老笠～ （周星星）

救人先

關事咩 有人比狗咬就唔使救？

上去圍都要啦下話

佢地已經痴曬線

全部都要救

推

好撚痴線,真係冇王法

各位係屯門既巴打小心狗

有無人知個手足做咗啲咩?

搞搞下分分鐘， 由藍絲變黃絲

有無影低number？

帶左口罩 被查身份證

一定有巴打影到

屌

我無嘢講

我屌
咁以後比龜逗都訓地先

目無王法

如果有狗捉住你 一定要記低號碼 我無野講

黑警死全家

班警察咩冧把？
想表揚下佢地咁盡忠職守

班狗真心癲

藍帽都唔係 呢班低級賤種狗憑咩

其間有警察截查可疑男子，強行扯開男子口罩，
警察完成問話後將示威者放行，據知該男子為遊行人士，當時他曾向警員拍照。

由網民、屯門街坊發起的「光復屯門公園」遊行，會在下午二時半集合，約三時出發。屯門公園大媽為患，遊行人士希望改善園內嘈音及不雅行為問題，有居民向康文署投訴近16年，但署方未有改善，感署方執法刻不容緩。至下午三時，約500人的遊行隊伍由球場出發，隊頭橫額寫上「屯門大媽，阻住大家」。當遊行隊伍抵達終點屯門公園後，多名遊行人士與公園內的中年男子、老翁爆發罵戰，其間有多名遊行人士圍着「公園阿叔」爭罵，遊行人士拍掌大叫「淫蟲」及「派利是」。其間一名大媽衝入示威者群，其間她不敵遊行人士包圍，於是躲入女廁。

大家小心

唔撚係輔警黎 啲軍裝有大型活動就會轉帽

唔好亂咁標籤人做示威者啦 屌你老未
行下公園又叫示威阿

小心字眼啦屌

落單下場

但係示威者乜撚都冇做

好慘

又瘋狗症發作

垃撚圾，屌

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

推 仆街犬

我

仆街 四個圍一個

推
離L晒譜

CLS

屌你老母51228

就黎落街買個老麥都要組隊

光復活動重未完咩？

咁鐘意除人口罩

51228 張潤添

推比更多人睇到

痴撚線

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Push

我無野講

51228

聽日小心 d

大家小心狗

收到

張狗

...

張相講架 唔係我講架
我無野講

其實邊有權強行除口罩
侵犯他人身體?
乜而家咁隨便就將人禁落地架咩
呢班係咩警察

咁都睇到

push

各位小心狗

屌佢老母依家文革呀？

巴打小心

Dnlm push

呢張相。。
班狗又撥火

暴徒

係白色恐怖

係咪痴曬線？

我放大左睇 好似係

仆你個臭街！喺公廁就十幾隻狗保鳩隻雞！另一邊廂就打鳩香港人。我屌你班黑警老母臭閪！

痴撚線

放大左有咩睇？ 我無野講

連大陸雞都幫

有牌爛仔

手足好慘咁樣比狗壓住

已經痴曬線 狂咬人

濫權！無法無天

一定要追究到底

痴撚線 黑警社會 有牌爛仔打橫行

輔警都咁惡屌你老母呢個警隊痴撚哂線

三柴51228？

唔係輔警自膠

似係

痴線 香港垃圾

追究

咩料，戴口罩有罪？

班狗已經癲曬

cls 而家去下公園都要俾狗逗 仲要禁係地下

啲狗開始亂咬人

有啲老輔犬都好憎義士，同正裝犬無異

好人好者邊會去做part time 狗

Vcity要幫手

港共治下
雞犬不寧

Pish

係屯門嘅巴絲小心啊

西鐵見到好多人黎緊

立場話放咗打巴打嘅康文署人員

小心呀

無人性㗎佢哋
入夜更要小心

各位小心為上

而家已經失控咬人

安全第一

痴撚線 憑咩除人口罩

屌那星,啲狗真係癲q咗又喺度濫用職權報復示威者

屌你老母，痴撚咗線？

班死廢狗淨係識濕啲落單嘅

沒有一個警察是無辜屌

有冇法律界人士望下隻狗有冇犯傷人罪

屌你老母

屌佢老母，憑咩野

全部冚家剷黑警 遂個comment 負評做乜撚 話撚緊你地呀毅進仔

屌那媽

最危險嘅組織係政府

起底呀,在場咁多個都屌撚哂佢

好撚嬲

我冇嘢講

WTH

包庇罪犯搭的士

呢隻狗係51228 張澗添
頭先係小學推打示威者

日日幫蔡英文助選

屌你老母死警犬
和理非都搞？

屌你無人幫佢？

另外果三個後生啲都冇果個沙展咁撚好氣

另外幾個食花生

沙展，呢壇野you 諗you

班友好癲